射精平真係巧打耳

拉

呢張唔夠和尚仔好笑